俾人灰剔係咪無機了？

望住佢在線上都唔覆你 好sad

yes...

點解要執著係個唔鍾意你既人身上

人地都唔理你，放手啦巴打

我會隔一日再搵佢

每日都咁同自己講 但佢一覆你就即刻無左回事

佢會唔會主動搵你

好後悔岩岩又走去搵佢

same
見面ok多野講，wtsapp就灰剔hea覆 放棄緊

不如我地一齊啦

其實我面皮好薄 但都一直約佢
如果佢無意思不如直接講

係

又比人灰剔 唉我棄權，you win

灰剔即係俾人block?

真係鍾意人正係睇人地個灰剔有咩用，今時今日啲臭雞仲點會好似以前咁慢慢同你chat ，你講得太多人地話你無聊呀

睇見個 post 心裏已落淚

最慘係人地一覆 你地咪又係秒回

仆你個街

因為我都係咁

頂你

灰剔 3個鐘後藍剔

我之前都係咁 佢應該避緊你 試下唔搵佢一排，慢慢佢會理番你 做住朋友先再等機會

灰剔左2日呀屌你

成日俾人灰剔

Sad but true

身受其害中

屌

我都俾人灰剔緊
佢同我表白我get唔到之後佢就開始收兵
其實我係有意思架
而家我慘過做佢隻兵

即係叫你唔好再煩住晒連hea覆你send個emoji俾你都唔想

點樣表白但係get唔到

繼續努力我到第三日終於覆番我

本來曖昧咗好耐
佢話突然間自爆話佢同其他仔行得好埋但係其實無野
跟住佢問我 "咁你覺得我地係咩關係" 嗰刻唔知點解唔識答落去

好慘😔

可能以為我無興趣
但係佢已經同隻兵好似一齊咗
仲有見面但係佢灰我剔
出到嚟都變咗無野講咁

曾經都問過一個男仔覺得我地咩關係
睇戲已經搭左膊頭 之後出去都橋左手
點知佢話I don't know
但之後又係咁搵我 其實係想點

如果佢唔係想呃你嚟食或者受你兵嘅
其實好大機會佢只係一個唔敢講出嚟嘅毒撚
至少我係

呢個問題咁難答一陣話覺得一齊左,你又笑鳩人毒撚諗多左
話普通朋友又唔多似
唯有i don't know la

講出我心聲

不了
唔想再sad
同上面一樣 ，見面正正常常，whatsapp hea覆/藍剔
會唔會係我地識埋同一隻雞

過左咁耐先覆都冇意義啦 所以我決定唔覆佢啦，棄權

係香港太多呢類臭雞

我犯殘，忍唔住手覆撚左
人地隔幾日覆，我就好撚快覆番，我真係好撚冇用

正宗普通朋友

唔應你咪等於叫你自己收皮
對你無興趣囉

女朋友都成日灰tick我

已經俾人灰剔左兩個月

好老實講
如果真係對你哋有興趣
一早覆咗你哋啦
巴打們唔好再嘥時間啦

same here...個幾月了…
成日諗好自虐